覺唔覺得用咩Broker代表你係咩人

IB: 有識之士
CS: 海龜🐢
Firstrade: 精打細算
Sofi: 窮撚
富途: 愛国者
eToro: 史蒂夫
耀才: 廢老
一通: 矮仔
致富: 社會賢達
Ameritrade: 賭仔
KGI: 有錢既老餅
華盛通: 福建人

我用開Morgan Stanley,咁我係咩人

撚屌

資本家

史蒂夫笑咗

Sorry我用私人銀行

閪狗一隻

Revolut呢

海龜即係點?

海歸

性小眾

一通sofi ib 渣打都有用係乜人？

點解ameritrade係賭仔?
咁robinhood係算賭神?

妄想症，青山病人

我用開東亞銀行
我係咩人？

用銀行係咪戇鳩仔

用東亞重唔係病夫

on9

有識之矮窮撚

係 一次起碼成50手續費

連登9成愛國者

愛國者

樓主:冇錢冇得開

社會賢達